★返工=?? IT人批評高層意見，慘遭當眾辱罵及掌摑，更要下跪道歉！

【Now新聞台】南韓一名科技公司主席三年前因不滿職員在網上撰寫批評，當眾辱罵及掌摑有關職員，更要求對方下跪道歉。事件最近才被揭發，引發輿論批評，警方已就事件立案調查。

片中穿淺綠恤衫的公司高層梁振浩，大庭廣眾下掌摑男職員，又要求他下跪道歉。這段打人實況，星期二最先由南韓獨立網媒《打破新聞》公開，但其實事件早在2015年4月發生。

起因是穿黑衣的資訊科技開發人員，在公司網頁留言區寫了批評高層的意見，梁振浩找到「寫手」後就開始教訓。梁振浩還要求另一名職員錄下打人過程，稱要留為紀念，被打的男職員已經離職。

片 :

收手果下好撚快

如果係我。我會返手

寸勁 聽過未？ 呢到十寸

IT 要被調教

垃圾韓狗啲階級觀念好重

企定定比佢打咁on9

唔還手衰過狗，狗都仲識咬返轉頭

鞭slave圖呢

垃圾儒家文化

老貓嚟

日韓台一撚樣
香港無乜
大陸?零文化 有錢最大

IT9の日常

隔離果兩個IT9都無分心照做野
專業 認真

反正最後都遲職 緊係報警或者還拖啦 做奴隸做傻左?

東亞生番

可能驚到瀨尿，始終毒撚是怕事的

摑得好爽，好想試

因為你係香港人先咁諗
日韓輩份觀念極重
尤其職場
上司同前輩做咩唔合理舉動都係合理
好多人寧願自殺都唔敢還手

泡菜變種基因

所以唔會打日本人工

佢哋都唔好將呢套文化帶去其他地方

大家自己玩自己IT圈子就好

由此可見韓國權力制度
啲kpop淫雞洗唔洗陪老闆顯然易見

黑過韓泡嘅娛樂界

lm

咪on9

韓國+IT
日本+IT
香港+IT
好似香港好少少

乳壓電腦清主機板 女工程師拍灰塵網友暴動

南韓定北韓？

有片出街，可以成為提告證據

OPPA

好溫柔,
GD好高

受害者話唔告

應該南韓喇 北韓點會有片出到街

果條底褲咗既色既

有冇咁黑啊？ 毛？？？？？